# Simplified Chinese translation for dell-recovery
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the dell-recovery package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dell-recovery\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2008-10-31 19:32-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-26 00:30+0000\n"
"Last-Translator: Mario Limonciello <superm1@ubuntu.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-11-26 02:56+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: Dell/progress_dialogs.glade:7 Dell/progress_dialogs.glade:136
msgid "Dell Recovery Media Creator"
msgstr ""

#: Dell/progress_dialogs.glade:27
msgid "<activity placeholder>"
msgstr "<活动占位符>"

#: Dell/progress_dialogs.glade:147
msgid ""
"This application will create OS Recovery Media that can be used to restore "
"the computer to its factory shipped state.  You will have the option to "
"create an USB key or DVD image."
msgstr ""

#: Dell/progress_dialogs.glade:165
msgid "DVD+/-RW Disc"
msgstr "DVD+/-RW 光盘"

#: Dell/progress_dialogs.glade:182
msgid "USB Flash Drive"
msgstr "USB 闪存驱动器"

#: Dell/progress_dialogs.glade:221
msgid "Cancel Recovery Media Creator"
msgstr "取消恢复媒介创建程序"

#: Dell/recovery_dvd.py:128 Dell/recovery_dvd.py:139
msgid "Building Utility Partition"
msgstr "构建公用程序分区"

#: Dell/recovery_dvd.py:146
msgid "Preparing Recovery Partition"
msgstr "准备恢复分区"

#: Dell/recovery_dvd.py:152
msgid "Building Recovery Partition"
msgstr "构建恢复分区"

#: Dell/recovery_dvd.py:157
msgid "Regenerating UUIDs"
msgstr "重新生成 UUIDs"

#: Dell/recovery_dvd.py:167
msgid "create-new-uuid exited with a nonstandard return value."
msgstr "创建-新-uuid 与非标准返回值共存。"

#: Dell/recovery_dvd.py:176
msgid "Building ISO image"
msgstr "构建 ISO 映像"

#: Dell/recovery_dvd.py:199
msgid "Building ISO Image"
msgstr "构建 ISO 映像"

#: Dell/recovery_dvd.py:204
msgid "genisoimage exited with a nonstandard return value."
msgstr "genisoimage 与非标准返回值共存。"

#: Dell/recovery_dvd.py:210
msgid "Adjusting Permissions"
msgstr "调整许可"

#: Dell/recovery_dvd.py:214
msgid "Error adjusting permissions."
msgstr "调整许可出错。"

#: Dell/recovery_dvd.py:219
msgid "Opening Burner"
msgstr "打开光盘烧制器"

#: Dell/recovery_dvd.py:223
msgid "Nautilus CD Burner"
msgstr "鹦鹉螺 CD 烧制器"

#: Dell/recovery_dvd.py:226
msgid "Canonical USB Creator"
msgstr "规范的 USB 创建程序"

#: Dell/recovery_dvd.py:228
msgid "Unknown image burn type."
msgstr "未知映像烧制类型"

#: Dell/recovery_dvd.py:232
msgid "returned a nonstandard return code."
msgstr "返回了非标准返回代码。"

#: Dell/recovery_dvd.py:342
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: Dell/recovery_dvd.py:345
msgid "Choose Media Type"
msgstr "选择媒介类型"

#: Dell/recovery_dvd.py:348
msgid "Confirm Selections"
msgstr "确认选择"

#: Dell/recovery_dvd.py:356
msgid "Media Type: "
msgstr "媒介类型： "

#: Dell/recovery_dvd.py:373
msgid "Preparing to build base image"
msgstr "准备构建基本映像"

#: Dell/recovery_dvd.py:383
msgid "Couldn't create temp directories"
msgstr "无法创建临时目录"

#: Dell/recovery_dvd.py:391
msgid "Could not build UP"
msgstr "无法构建 UP"

#: Dell/recovery_dvd.py:400
msgid "Could not regenerate UUID"
msgstr "无法重新生成 UUID"

#: Dell/recovery_dvd.py:409
msgid "Could not build image"
msgstr "无法构建映像"

#: Dell/recovery_dvd.py:418
msgid "Could not adjust permissions"
msgstr "无法调整许可"

#: Dell/recovery_dvd.py:433
msgid "Could not write image"
msgstr "无法写入映像"

#: Dell/recovery_dvd.py:439
msgid "Recovery Media Creation Process Complete"
msgstr "恢复媒介创建过程完成"

#: Dell/recovery_dvd.py:440
msgid ""
"If you would like to archive another copy, the generated image has been "
"stored in your home directory under the filename:"
msgstr ""
